排華吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣

排華吧我沒有辦法 為你開滿天花瓣
美國佬可以替代你 赤納粹更加可怕